印度國會議員帶領民眾高叫中國病毒回去中國

印度一名國會議員帶領民眾手持火把，高喊「Go back go back, China virus go back」 。(Newsvia)
Video:

希望儘快派無人機擊殺隱瞞疫情果班邪惡組織